{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 G7 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度281%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "建物内での喫煙はできますか？",
            "answer": "建物内は禁煙区域ですが、建物の出入口前に喫煙スペースが用意されていますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。ただし、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻しがされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "物品の破損時はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品は大切な財産ですので、器物破損時には賠償が行われます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度281%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。また、マットレスの交換も完了しております。"
        },
        {
            "question": "大型車や大型バス、貨物車は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 458
    }
}